可唔可以證明到警察釣魚執法?

事件起因係警察挑釁，警察期望並制造集結、暴動等犯罪行為?
一係警察支持獨立調查，攞埋個結果先至好告........